有無人有類風濕關節炎

見到出面有人開post講強直性脊椎炎

想睇吓呢到有無類風濕病友圍爐

自己病左2年幾

痛既關節有右手幾隻手指 最嚴重係左邊膝頭 差不多日日都痛

有時嚴重發炎 行路會跛吓跛吓 比人眼望望

睇緊中醫 真心好轉中 相信有斷尾既可能

其實可能早睡早起會快啲康復

睇邊個中醫？